有冇人記得幾年前九龍灣mtr附近個單強姦案

結果如何

lan線個單?

yes 最後印象係個疑犯被自殺

幾年前？

咁人都死左
可以有咩結果

咁都要還個公道比死者架 好多疑點都未解釋到

確實係幾時

死左你想點審?

物證呢 條女驗身結果呢
疑犯點死呢等等

繼續搵證據
用現有資料判強姦犯有罪

點解死人無得判罪 ？

上年，早一輪新聞都有講死因庭點判個犯死因

死人都可以上訴

法庭都要有責任還原真相

自己留意下新聞啦
佢唔係"被自殺"，有閉路電視影到佢扯lan線入倉
同埋受害人內褲驗到疑犯dna
不過如果你唔信以上證據都冇野好講

有冇link or keyword

7-8年前

連登神探係唔會睇新聞, 只靠自己推敲

邊度有新聞呀 你又靠吹呀

都未定罪，又點樣上訴？

個犯成功扯lan線 係咪警員失職？

唔係話受害人唔肯驗身咩

想知條女係邊個

之前就係根據已有新聞黎推敲 但推推下突然冇晒新聞 警方淨係話調查中 所以就冇再follow

唔想比人話child登仔就睇多啲新聞
再唔係google下

我意思係開庭審理個死者生前有無強姦

身光頸靚都可以強姦犯，唯有做好自己